我比個TB店長炒左

話說小弟趁住放暑假諗住搵返啲錢洗下 走左去見mos burger
第一日返工就有個TB店長教我做野
一開頭佢啲語氣都串柒柒 講野又有口音

返左一排 大部分都係跟第二大嘅男經理返 所以都OK
咁每個星期三前都要交更表 一開頭新仔有一個星期唔記得左 個TB就自己出左
咁啱有一日我唔得閒 所以就唔該佢幫我調更
點知即刻比佢屌好麻煩 仲話最後一次幫你冇下次 (我心諗我先第一次麻煩你)

再過左一排出左更表我先醒起有日有野做 都廢事去煩佢
好好彩有個同事話可以幫我返 諗住冇事啦 就喺whatsapp同佢講聲
點知佢話上次咪講左係最後一次 叫我返埋下星期唔洗返
我心諗 屌你搵埋人返都唔得 啲同事聽完都話唔明
最撚燥係佢仲大我下星期唔返唔洗旨意拎得返啲按金 (一開始拎制服要比$300按金)
嗰晚我就whatsapp個TB問點解可以扣起我啲錢
結果佢講左句 我邊有話掂你啲按金 就block左我

到月頭睇下出左糧未 結果冇 但係同事話出左都知出事
但係因為去旅行就冇理到 返到黎都仲未有
打電話比佢就cut我線，所以問經理 佢cap左張同TB whatsapp嘅圖比我

經理
TB

呀邊個(我)話佢未出糧
佢未出關我咩事 佢放飛機嗰下都已經唔係我嘅員工

大家點睇，可以點做

同事們朋友們勿相認

勞工處

好撚憎TB
根本就係死mk

極品

成日以為自己係男人嘅女人，見親大部分都係MK...

通常叫tb個啲 都係叫anson

佢個名叫呀dic

差唔多30歲人都咁on9

小小錢勞工處報完
再上去嘈佢老母喇
tb正垃圾

勞工處見

好難頂下

推

過多幾日都唔出比我 真係去寫字樓嘈佢老母

如果佢炒你/你辭職應該係返寫字樓還制服拎糧同按金
你打去寫字樓問下啦不如 順便投訴埋你店長囉

制服還左 但係我搵唔到寫字樓電話投訴佢

依家坑口都係佢

冇dick學人叫阿dic

同經理講，叫佢同勞工處解釋
仲唔出就call記者
個tb明睇你唔順眼，就係估你唔夠膽去勞工處告佢
你搞佢一搞，佢應該以後唔洗升職

覺得香港嘅tb好黑人憎
你話真係完全扮到男人嘅man就話啫
但香港啲tb唔知點解都係會嗲人
同埋呢特別唔大方 勁串
根本啲港女性格仲係到
你扮tb都係想做男人啫
但扮到不男不女咁想點啫

唔洗講咁多 勞工處 撚到佢工都無埋就岩哂

爸打 認真 過七個工作天仲未有糧就揾勞記

依啲咁嘅死tb淨係識兇人 蝦蝦霸霸 冇jer扮大袋 屌佢老母 唔撚洗驚佢

先打比hr 問下咩情況先

攞返按金???

佢似係大陸feel 講野啲口音太似
佢驚我搞到佢冇左份工多啲

攞返 本身要返制服係要拎一張有佢簽名既紙
但係我諗佢驚到同寫字樓講比我還

搞大件事大返佢轉頭 之前返工射左波扣我一工 即刻屌鳩佢老母 你唔撚洗出 勞工處見

搞大佢啦，各方面都要告尻佢
咁仆街

搞大佢呀樓主 等佢驚下都好

有咩好提議

唔洗講咁多 勞工處見

去鋪頭搵佢 搞大佢

最近番左份新工
又係有個tb好撚串 又西
仲要係又肥又矮果隻tb
以前都遇過又肥又矮嘅tb
但人地格好好多

利申 平時唔歧視tb

先勞工處 開撚左file先 (must) 話拖欠薪金唔出糧

然後打上去office 搵人事部 然後話報左勞工處 唔處理就搞大佢 佢就會理你
而且報左勞工處 開左case
一定要hr搵人去勞工處同你對質

到時再投訴埋個tb

邊間呀？唔會拎唔返，直接上佢寫字樓嘈啦，再唔出勞工處見啦寫字樓做野出名。。
利申:做緊，中過招唔記得出涼比我，話我已經離職

利申屋企人做飲食業hr

除左出糧果啲 都可以打去勞記 叫勞記幫手睇下工作環境安唔安全呀 例如有冇刀架呀 地面有冇水呀等等果啲 又可以叫食環幫手去睇下有冇老鼠曱甴過期食物咁 環保處就睇下隔油池有冇定期清咁

雖然我唔太識依啲 不過個結果唔緊要啦

長安mos ？

辣燃殺tb

投訴條TB投到佢失業

正宗冇撚用

最撚憎tb

衰撚過Mk
Mk係違反左社會嘅定律姐
TB完全係違反埋自然嘅定律

有冇地址？
聽日大家一齊去間野度
幫手監察下有冇老鼠 曱甴 烏蠅

去勞工處佢都係調解多，唔得先會suggest小額，通常呢啲時候佢已經嚇到賴屎即刻比返你
所以搵office最好

係咪s字頭 定轉左人？照道理唔會扣到你按金 佢冇權掂你個三百蚊

其實一開始係樓主唔岩
俾人炒都係自己攞黎
但炒還炒，錢就一定要拎返嘅

渣ga

間唔中都有啲曱甴

上勞工處啦屌，家下炒咗唔使出糧呀？佢隨時同總公司講出咗，食你夾棍自己袋撚咗喇

Anson呢個夠中性吖嘛

佢應該改名做Pussy

唉呀，曬撚咗，扑TB正呀

放啲whatsapp 對話上嚟

走就攪返佢一濟啦⋯⋯

直接同日本總公司講
日本上邊實嘈香港office=tb玩完

想問樓主錯咩？佢搵埋人頂更喇喎。

屌 啲人痴撚哂線啊 調個更都做錯

TB都無腦嘅
唔出糧咪告得囉
就算佢吞咗張更紙
死口話你無係間舖到做過
都有其他員工、CCTV同埋制服做證明
好玩唔玩走去玩人份糧

勞工署啦

係咁驚你就唔會搞你份糧啦
以為自己嚇得到人咩
嚇到嘅話就已經自己搞掂咗件事
唔使係度開post啦

d TB心理唔平衡

佢唔𢦀鳩都唔會比tb 恰啦

支持樓主搞大佢

權力落錯人身上就要正視

其實我唔明點解零售業D上司/經理可以咁樣
我覺得一般人咁做已經打左交好耐
你話地盤唔出糧D人都喊打喊殺啦

重等過幾日 上去投訴佢啦

tb

如果同tb講左返唔到但有人幫到手頂更就無做錯

勞工處見 唔洗講咁多

上面條中學雞應該冇翻過工

去舖頭度嘈無用
搵勞記啦
公司一收勞記信就覺得好麻煩
一定屌TB一獲

你順便告埋佢無理解僱

樓豬我係咪識你

玩撚大佢

lm

出佢電話叫巴打打去幫手叫出糧

十個TB七個仆街
啲TB真係垃圾中嘅垃圾

工作態度一件事，薪金係另一回事
你估E家立法會DQ收反晒啲糧呀？
去搵勞記啦仲問，報埋俾蘋果玩串個店長啦

依樣真
日本仔好怕臭朵

老TB?

去勞記啦 順手問埋佢係唔係無理解僱
當然都可以sd email去日本總公司or香港分公司了解下 有齊對話就最好

死tb

TB真係好撚on9

對付tb最緊要叫佢小姐，陳小姐黃小姐咁
乜你唔係女人黎架咩
激撚死佢又吹你唔漲

加油
樓主要update tb近況呀

結論：樓豬正一垃圾90後
報更你責任黎 唔記得左比野人做仲大條道理覺得好小事

TB都係心理變態，古時候要坐電椅電到佢地變番正常。

勞工處見，玩到佢無左份工都得。

民主撚港獨撚都係心理變態 遲啲連登仔都要坐電椅電到變返正常

同佢講，屌穿你個系呀死 tb

俾d火佢

比啲火我

你而家無做咪可以去做客囉，咁大個人唔使教埋你點玩返佢轉頭吓嘛？

我上個禮拜都比個tb店長炒左, 不過我返衫鋪嘅
果然呢個世界上嘅tb都一樣咁極品

細蚊仔唔識世界，大家唔好怪佢。

係，醫唔好就要送上斷頭台。

勞工處？我自己都唔係太識

我覺得大家就唔好跟車咁貼,我睇樓主講野佢都似係一個19

屌你老母死TB，無撚扮有撚

有工作上問題打電話去勞記問都會答你

根本就係你ON9 比左更人地編左比你又話唔得
返工都無一個月就學人射波 垃撚圾 我係店長都炒鳩你啦

Sd去總公司啦

人地pt搵到人頂，正常係唔會理
你係咪唔識分射波都搵人頂更嘅分別？
你啲飯桶做到店長咪同個tb差唔多垃圾囉

留名

雖然好賤，不過都係直接send 投訴信過日本。盡量詳細d講番件事。 再隔兩日或一個禮拜投訴一次，用咩身份自己唸。

告撚個死tb就岩

死tb 除撚左條姨媽巾先扮男人啦

就算射波代表佢有權唔比返按金？佢真係傻撚左

post個垃圾tb出黎啦 tb 都有好有壞， 但仆起黎果d 真係好垃圾，鬼妹tb都咁撚柒， 亞洲tb真係好心佢縮番入老母個西度

真係條氣唔順，我揾到人調都唔調得??
我覺得咁樣已經好有交帶

BTW，我識個TB叫 cathy

唔好自爆

搵人頂同射波都唔識分
年年暑假就係d失敗者恰鳩學生哥攞成功感既時候

正皮 我都唔鐘意tb 我之前都有post過

所有可以投訴嘅地方都做左

屯門mosburger員工垃撚圾

同奴記都講左??
留名睇俾d火我之tb版

係 好撚自我中心 剩係聽啲認同佢既說話
唔認同當聽唔到 咁你問人做乜

重點係冇出糧冇還按金
條撚樣坐撚住個腦

而家 D 人
自己做錯小事在先, 就去屌鳩人地俾 無理的懲罰 自己

人地係做錯....
但係你自己都反醒一下
如果你完全無錯, 你點會有位俾人入呢?

佢睇死你唔敢搞大佢 搵勞工處同時 上到去自然有人跟進 你講多次個故仔就得 唔會麻煩 學上面咁講swnd埋email俾日本總公司

中文字都未識打 你幾多後呀 書都未讀好

勞工處囉

勞工處啦

樓主番黎唔搞大件事仲諗住好黎好去就食屎啦

圖又無樣又無，你男人黎架？

講好多野先肯擠少少資料出黎，上黎講到想開人拖都左遮右遮咁。

講左咁耐 個個巴打叫佢勞記 佢就剩係識email投訴

返一日都要出糧

300蚊可以搞到個TB以後無得升
你唔覺得好抵咩

支持你打去勞工處問下先
睇下佢地有冇權唔比返按金你...
如果無權就話要告...
呢D TB唔嚇下佢地唔得

一睇就知你呢d做開低層
樓主如果企廚房叻,佢搵個收銀叻既黎頂,咁係咪有分別?
我假設就算一齊企廚房,樓主識既野多d,或者果個人有咩不足...你又有無諗過...

唔係一面倒幫TB,不過做過管理都知,唔係話你唔返,搵個人頂就解決到問題,除非條友勁過你,如果係咁...我直接搵果條友返好過,洗撚搵你

有其他巴打睇到就好

樓豬呢？

mos burger 咁大間野怕佢有牙咩

雖然我都好撚憎tb 但你又講得無錯

所以炒左樓主係冇做錯
不過糧都係要出

樣ok??? 想睇死柒頭

TB真係要死全家 見親冇一個好
基佬反而見親都勁nice ,好人,有禮貌

你都on9,，就算樓主殺咗個tb全家，佢拖糧都係犯法

又話搞大佢

但連勞工處都唔敢去

佢好似係HOLD左制服按金....
不過我就繼續理性分析

好人好姐,會唔會因為調兩次更就叫你唔洗返,講多句就BLOCK埋樓主,仲為左3舊水隨時犯法....放棄自己現有職位...
如果有,果條友一定係痴線,又或者樓主好多野都無講囉,單方面講晒自己有利既野出黎等人盲撐(佢叻仔黎既,識得捉到連登仔好多都係盲既心理)

其實上勞工署都係講番個故仔同填下表咁 樓主唔洗咁驚

頂更條友頂得佢，即係當日冇俾更
有人頂更至少好冇射波
我嘅諗法係唔係熟手都好過射波要其他同事頂埋射波嗰份
至少pt有交帶已經好好

#29，制服按金已經拎返
樓主有無嘢收埋咗無講就無人知
不過講到返咗工唔出糧就一定有問題
咪叫佢去間公司/勞工處搞囉
又無人話要幫樓主公審個TB
你之前撞咗好多次車？

服務性行業大家都知要就假.
我以前返幾年SALES都大多數自己同自己有交帶D.
預早1星期講定下個更有咩日子要拎定假叫人盡量就.
唔得就當大假.
我睇字面費是太主觀. 分享下自己經驗